聽天由命定 逆天而行

我只係想盡辦法飽覽燈紅酒綠裡嘅色香味
直至行屍走肉靈魂都獻俾財色酒氣
直至用煙紙包住嘅年華都開始走味
係路燈下曾經照遍歡笑嘅土地
我不禁問自己呢刻你捨得走未
係你自己要將自己拋棄
你話過演活自己 定只係每日都對住自己交戲

Homeless

有一種痛叫 隨意
痛咪痛 死咪死 無咩所謂
當人生意義無咗 無咩用 有咩用 都唔關自己事

到最後你都無得揀

啱呀 個天想你死 想你生 你都決定唔lun到

隨心所欲 然後 順其自然

misschu又瀨咦~~~

所謂嘅隨心咪又係受天擺佈